# Screen Docs Панель администратора - веб часть

## Содержание
- [Структура проекта](#Структура-проекта)
- [Как развернуть образ](#Как-развернуть-образ)
- [Поднять контейнер](#Поднять-контейнер)
- [Частые команды Docker](#Частые-команды-Docker)
- [Возникающие сценарии при работе Docker](#)
- [Права .ssh директории и её содержимого](#)

## Структура проекта
| Папка/файл | Назначение |
| ------ | ------ |
| `docker-compose.yml` | Здесь указываются версии python, django и др., имя образа и другие настройки для Dockerfile |
| `Dockerfile` | Запускает развертывание ОС и её окружения, устанавливает и настраивает необходимые приложения |
| `.env` | Файл с настройками среды |
| `public` | Папка с индексным файлом проекта |
| `src` | В этой хранится весь исходный код проекта и здесь ведётся вся разрабока |
| `main.js` | Точки старта приложения. Здесь происходит регистрация всех компонентов |
| `App.vue` | Главный компонент |

## Как развернуть образ
##### Клонировать проект
- Нажать `Clone` в правом верхнем углу 
- В выпадающем списке выбрать `HTTPS или SSH`
- Скопировать строку, должно получиться такое, только с вашим именем пользователя:
```sh
git clone https://ИМЯ_ПОЛЬЗОВАТЕЛЯ@bitbucket.org/screendocs/admin-web.git
```
#### Отредактировать хост в .env
- API хост посмотреть в репозитории бэкенда
#### Сбилдить образ и поднять контейнер
```
docker-compose up -d --build
```

#### Панель админимтратора доступна в браузере по адресу:
```
http://localhost:ПОРТ
```
- Логин: `admin@mail.ru` Пароль: `1234`
---
